【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

求admin 解鎖，等大家可以見一次推一次

世上冇打唔贏嘅官司，只有請唔起嘅律師。
世上冇醫唔好嘅傷，只有比唔起嘅醫藥費。

300萬、500萬眾籌我地做到，可以直接幫到無數興不顧身嘅義士嘅行動，何樂而不為？

如果每人比少少錢就可以令義士重獲應有嘅自由，可以真正從法律、醫療上解決一切後顧之憂，以後無所畏懼，我地仲猶豫啲咩？

你細膽上唔到前線？唔緊要。
你太多包伏同顧慮？唔緊要。
你唔知點樣幫義士？唔緊要。

你出錢就得。撳幾粒制就得。
香港人最多嘅就係錢，而錢係可以買到公義。

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

612人道支援基金 資訊發放

(註：612命名只係象徵意義，佢地係今後行動中所有義士都會幫，詳見 )

612基金正式共有五位信託人，即陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭及何韻詩。基金將定期公佈收支及跟進個案數字，並會委托核數師按財政年度核數。

法律嘅力量同醫療權利係無法被剝奪，請立即以行動支持為香港犧牲一切嘅每一位。

記住課金唔係課一次就夠，係要不斷課，不斷課，先可以幫到接二連三受傷嘅義士。當然仲有各路獨立媒體同記者。

利申自己只係一介冇用嘅廢青大學生，只可以將part time嘅錢用黎係咁課金、買物資、鍵戰同落場做卑微嘅後勤。每人都可以做到自己力所能及嘅事，請唔好睇輕自己嘅付出。

多謝大家。

---------------

Ref:

啱啱同個做大律師既朋友傾完 佢話被拉既義士唔駛驚

［嚇鬼呀？］大律師：「起底」要定罪有難度

大律師公會再要求政府 設獨立調查委員會 包括查為何 71 無人保衛立會

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

Latest update

7.21 金鐘見

佢地有同星火合作，星火亦可捐

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

原post：

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！

你今日課左未

係時候支持義士

求admin解鎖原post

Post 2 冇人推了

。

幫你推 推上熱門

推

冇人都照推
7.21 見

推
fps個收款人寫咩？

Push

幫被挖眼義士請律師

痴線呢個post無人推

第一個推爆左之後呢個冇人推了

推！

我幫手

多謝巴打！！

推呀

推推推

呢個post要長期置頂

一定至少要打到高院

都係嗰句每人捐少少已經好夠

呢個post一定要長期置頂

推 永久置頂

唔好淨係推，幫手正皮

推 ～～～～

唔該推一推上去

睇過捐過嘅都幫手得閒推推 多謝你地

打打打

唔該麻煩大家救救義士，停過望一望推一推

推 義士唔係condom呀

每日一推
7.21 見！

照推番上黎, 真係重要POST

重要post要推

推一推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

每日一推

721 金鐘見

希望冇事。721見！

(突發)狗隻啱啱開左記招，拘捕左兩個人

仲有記者

林卓廷已endorsed

繼續推下先

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

push

pish

課完再課！

提提大家，義載車手都可以搵佢地幫手

課金！！！

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

寧為玉碎，不為瓦全

出糧再科

屌你發政治財

金已課希望幫到各位兄弟減輕負擔

代香港人多謝你

Pish

支援今日被捕義士

大家救救義士，停過望一望捐一捐推一推

support！

瘋狂cap水

有錢齊齊搵 正呀
香港點冧法 都總有一班發達

光復香港
時代革命

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

我課

義士唔會得自己一個

捐ed

屌

推上去
香港人窮得只有錢

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

屌係老母香港人最多係咩呀？係錢呀

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

學劉細良話齋
擺定5千萬係基金到同佢打過

捐

五百又好一百都好，甚至學生哥幾十蚊都好，食少餐好西飲少杯珍奶都要課！！

唔該你哋
每人都拎到十零廿蚊出嚟，個數都已經可以好大

支持

會唔會負責義士生活費

醫療支援：
1. 李醫師 - @sharing_ec
2. 杏林覺醒 - 46100186 (wts/signal/電話)
3.反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
（如傷者要覆診，可搵社工陪診、支援情緒。
如傷者不想去醫院求診，我地都可以陪佢地去我地相熟醫生求診。）
4.青政 - @openricer
-
杏林覺醒急救懶人包：
化學品入眼的處理方法：
（醫學治眼）
香港人受傷須知：

-
AED機位置：

#醫療及急救須知

［置頂］被捕支援

推
我款已捐

推 今晚好多手足需要大家
出左糧既就同我課佢老母
我地窮一排容乜易
幫佢地先呀

推 ！救手足！

要幫義士阿

支持義士

窮到食樹皮都要捐佢老母

救義士
Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

想問下paypal最好可以點轉移資金去捐？

已課希望真係幫到班義士

已課金

推！！！

push!!!

推！！
為左手足少少錢算係咩

推返上去

我冇野講

我無野講

推返上黎!!!!!!!!!!!!

推，永久置頂

大家等等先, 想問清楚....
當時我聽佢地個記者招待會
好似講到叫示威者有得申請法緩就申請法緩喎
可唔可以講下究竟係點安排
我想Make sure啲先捐, 求指引

課金

612會不會再加推籌款 我一定支持

thanks！

推推推推推推

問題係點令佢地得到支援?

香港唔可以包攬訴訟 有律師 但入唔到狗房

很重要，推推推

聽朝就課

登記完轉數快發覺冇流動保安器轉數limit係零

推爆！

推推post 聽日再課金
#香港人齊上齊落 #前線不是condom是兄弟 #期望大家唔洗帶口罩係煲底reu既一日

支持!!!!

我做唔到前線，但會支持你們

#一個不能少

一定要捐身家

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

English Version:

Donation methods

1. For bank transfer, please pay to HSBC bank account: 652-255761-001, account holder: “Alliance for True Democracy Limited”

2. For cheque payment, please make payable to “Alliance for True Democracy Limited”

Please deposit the cheque via a bank counter or ATM, or

you may send it by post to
“7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon, Attn: 612 Humanitarian Relief Fund”.

Please state “612 Humanitarian Relief Fund” on the letter and the back of the cheque.

Please note ,

1. The Fund does not accept any conditional donation. If any single donation of over HK$100,000 is received, whether made anonymously or not, the Fund will make a public announcement.

2. If donation receipt is required or overseas donation is concerned, please contact us via our Facebook page or by email. However, the receipt cannot be used for tax deduction purpose.

source fund fb page

推
聽朝去入錢課金
加油，各位!

推 幫幫義士

頭先課左$600比612 基金

大大力推

重課

推
等緊出糧

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

和理非
剛剛課左部手機
支持前線繼續發夢

今晚有三十多個義士被捕

推呀

貨左

課

課~~

我要罷工

重課左一個月人工

私人機構

推推推推推

即課

課！

即課，diu 今日拉咗咁多人一定有需要

Push!!

課左金
希望大家頂住呀呀💪🏻

shut up and take my money

今日有好多手足被捕
我哋要救佢哋呀
我無嘢講

人民支援對抗反人類政權

課金！

一定要課

略盡綿力

Push！即比！

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

略盡綿力，請大家幫下今日嘅義士手

推手

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

請各位巴打/絲打廣傳
叫發夢被捕/受傷人士盡快聯絡612人道支援基金尋求法律/醫療援助

，

無限量課，到正式要上庭時會再課

push...

又到出糧日，課金課金課金！！！！！！

光復香港 時代革命

今日有49個義士被捕
大家一定要keep 住課

課！我無錢食少餐都課！

香港有錢人好多

剛過左一千 食少幾餐飯！

感謝

多謝你你

光復香港！時代革命！

推到有大金主

立即課金
支持罷工

Pish
光復香港

我要罷工
多謝你地

我推

香港人推爆佢。

推！推！推！

推咗上 Facebook ！大力推！

剛剛課左

請問PayPal, 612基金受唔受呢?

最尾果句唔係好明
可以自行請大狀 但只係比法援收費水平？
姐係話其實個被捕者都要自己拎一大筆？
定係其實法援收費水平好高？

唔係好明 thanks

不如直接貼捐錢條link出黎啦
送我入去佢fb page托咩 唔係想做伸手黨但禁極都搵唔到課金link呀大佬

天佑義士

ok 唔該巴打
原來無搞gofund個種online crowdfunding 我自膠

唔好咁講隔住個moon都feel到你個迫切性

推 幫助前線義士

再推

比錢唔緊要
問題信唔信得過？
驚比左牛鬼蛇神

可唔可以叫攬炒團隊認證下
有認證之後可以keep住捐

其實佢地呢家仲有幾多錢？

好似會係八月公布，但仲有大把錢要用

政府未必即時起訴，拖返一兩年至告

up!

張poster係唔係巴打整?
建議將FPS ID直接放係poster到
Poster得個賬戶號碼 如果要用FPS仲要打埋收款人姓名 但打個公司名佢會話無效 有FPS ID乜都唔洗打 最快捷

Btw 金已課 大家加油

義士不是condom！！！

幫你問左

尋晚拉左49人…

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推 大家食少餐飯幫下年輕人人
佢哋好慘

大力推

（抆出信用卡

升裝都要錢，有冇for依樣既課金？

推啊！

已課，推

已課

ＰＵＳＨ！！！

不斷課，不斷課，不斷課，不斷課，不斷課，不斷課

幫推

邊到可以直接課落被捕義士到。我唔想d錢用唔落佢地到

我唔敢出黎
但係我可以每個月捐半份糧出黎
原諒我 手足

推阿屌你老味 好撚嬲

找數

出去行幾次都未有勇氣走到最前，

唔係想買贖罪卷，

只係做自己能力做到嘅事，

香港人繼續努力

言出必行

師兄有d透 雖然有d ***

發夢琴日好多人比狗拉左呀
大家要課金呀
幫推!

滙豐：您已於2019-07-29 09:41經網上將HKD1,000.00轉往652-255XXX-XXX。詳情請致電22333000查詢。

可唔可以搞埋眾籌買防具俾勇武？！

推推推推推！
課課課課課！

等陣去入錢

唔係我整我喺612到cap返嚟
絲打你個諗法我覺得你可以同612講返
咁樣真係會方便更多嘅人

推 尋日被捕義士需要大家幫忙

每人捐少少 積少成多

push
重課

課金LINK PLZ!

Shut up and take my money.jpg

PUSH

打香江online game要學識課金係基本
我冇野講

Push 已課

推已課

Keep 住課

push 49個啊

星火唔會揀人黎救, 但612人道基金會.. 手足捐個陣考慮清楚

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推上去

PISH

我好懶
但想捐
有無懶人包同必定岩既戶口？

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

已課, 幾百蚊唔多, 但略盡綿力, 希望支持為我地上前線既人

一齊課金

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

推呀, 一人幾百, 已經好多嫁啦

放工去ATM捐先

728推

放工課金，前線辛苦了

FPS ID: 3261476
多多少少都唔怕，請大家支持！

建議大家有支票，可以寫支票。
因為自動轉帳每有每日十萬蚊上限。

收工出小小棉力

一定要捐多啲

要用最好嘅律師

keep pushing

推 大大力推

攪到自己家破人亡，唔知為乜。而呢個世界根本無人會可憐你地，過兩日就被其他新聞蓋過。現實就係咁

長推

各位
我地可以再行前多一步
同身邊既朋友講
**你地想捐又懶既話,,,可以叫我入數
我今日放工去入數
可以影番張入數紙比你**

親身試過，好多朋友都肯捐但懶去atm!
大家幫幫手，再行多步！

睇來仲唔夠推得勁我竟然唔知道

捐左去612

搞清楚邊個搞到你家破人亡先？家係你住果間屋？家係有你一齊成長既回憶，一齊生活既家人呀。我地依家係守護唔俾人破壞呀。

唯一可以做既係科金

推 今晚課！

全力支援 推推推

救義士！

課完再推

Fps 3261476
岩課左
一推再推

瘋狂課 瘋狂推

金已課

Pish
己課

每個大戰都要捐一次
唔好睇依家好似夠錢 告起上嚟好快就乾
得閒捐下 慢慢儲住先

Push & 捐

推
課金

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星火

大推!!!已課金

Push!!!!!!
非常緊要

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

幫推

延伸閱讀
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

我再推！

推！！！！！

Push ar!!!

擁

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

咁少正評！推呀

thanks 因爲比錢唔緊要
但比完 比得果小小支援班義士
真係同condom 冇咩分別

push!

岩岩出糧 即課

姐係比法援個錢

屌，我課左幾千落去，原來唔係果回事

尋晚已課！今日再課

即係點

課金-》有心穿櫃桶底，次次都係咁，不了！

唔好亂傳，法援只有利無害

推星火
好少人知

星火冇光環冇泛民照住，更需要連登仔幫助
利申我都係6月先知有佢

你up 乜 你睇清楚 佢段野打咩先啦
我理解 佢係話比法援個價
乜野叫有利無害？ 唔好見到法援就以為好撚巴閉先啦 打飛機啦
冇錢既人先要用法援律師
個基金講話用法援水平去比錢 如果佢請出面律師
咁我依家個問題位 咪就係 個義士係咪都要自己比一大筆錢
定係其實法援水平金額其實好高 可以cover到 大半錢
如果唔係 佢籌幾多都冇撚用

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

五大訴求!
光復香港 時代革命!

pushhhhh

點樣課金，唔撚洗講野

課呀

置頂

多有多捐
少有少捐

剛課左一千 買完裝再課

擺低$1都唔怕 多你一個好多 多$1好多

今日課左
大家課左未啊
多多益善，少少無拘！

大家幫幫手

要推要貨金!!!

過少幾次澳門都要課

請埋醫生添呀

有冇簡單啲嘅海外渠道，PayPal 之類？

有無啲戶口真係幫到前線？
我係絲，身子好弱，跑幾步都暈，覺得好對唔住班前線。頭先睇到有o靚仔19歲貢獻晒啲錢去發夢飯都無餐好食，真好想幫佢哋（612基金好似無得直接幫呢班前線？）我亦相信前線唔會問612基金拎力出唔到，希望可以錢上幫到少少只求前線唔會因為呢場革命飯都食唔好。

我都想知

一定要推到全世界有反應。

究竟科俾邊個先岩？我今晚即科

想問系邊到科！

暫時幫到幾多人??

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推
買gear課金已經冇咩錢 窮學生只能幫推

不推不是人

快推！
不可離棄同路人！

捐左500
略盡綿力

撐！

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

課左

推 已課

輕輕一推

捐左500

捐左五百 辛苦晒各位 小小心意 香港加油

經過一推

倒不如…

Signed

8月5 齊罷工

推！！！！

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

8月5日齊罷工

法援處收費水平請唔起好律師架喎？

推!!

推爆佢

救人呀

612人道支援基金FB 原文:
********
各位，

知道好多朋友好擔心星期六日（七月27、28日）被捕朋友的情況。其實，由星期六晚到現在，各被捕支援熱線及義務律師團隊，都忙碌於接收個案及相關查詢，以及於警署跟進被捕者情況。（呢幾日支援的朋友好似冇乜點瞓過覺😅🙏🏼 而大家忙於跟進，未有特意公佈相關情況，還請大家見諒。）

今早於粉嶺裁判法院提堂之被告，亦已有律師跟進，請大家繼續關注他們的情況。今早九時亦有社工之聲援行動。

基金這數天也忙碌於處理各種個案，包括醫療、情緒、法律及被捕支援，並儘快為相關朋友安排所需服務。

最後，大家關注到運動中的年輕參與者所面對的經濟壓力，我們懇請有需要的朋友聯絡我們，基金在了解情況後，會認真商議並儘力提供可行的支援。🙏🏼🙏🏼🙏🏼

whatsapp / telegram / 打電話來9845-6641 傾吓啦～

大家加油，保重！

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤❤️

612人道支援基金

為因反送中運動受傷、被捕或相關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助
**********

supported

8月5日罷工

已課
留返少少比自己基本生活
罷緊工

和理非同我課！

支持
推。。。

課左 希望幫到義士渡過難關
大家有錢出錢有力出力

作為一個窮撚 課500

Push push push

置頂!

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

我冇嘢講

除了錢同幫推都唔知做到乜，呢兩日出開銀行會入票機入票。

發夢見所有義仕保釋馬上去文明國家領館申請政治庇護，吾駛被港府狗屈坐7-8年

發夢見到去以下
美國花園道
日本加拿大交易廣場
英國香港公園

年青人，辛苦啦!
希望可以幫到少少手
光復香港

我地都係香港人 8.5全民三罷

已課金、推

怒推，再課

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

每個月都課 課到所以義士被釋放為止

Up

每人月供$200